\documentclass[a4paper]{book}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{placeins}
\usepackage{array}
\usepackage[amsmath,standard,thmmarks]{ntheorem}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{exscale}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{eucal}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{commath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{float}
\usepackage{subfig}
\usepackage{url}

\usepackage{scrextend}
\changefontsizes{13pt}

\usepackage{indentfirst}
\setlength{\parindent}{20pt}

\usepackage[unicode]{hyperref}
\newmdenv[linecolor=black,skipabove=\topsep,skipbelow=\topsep,
leftmargin=-5pt,rightmargin=-5pt,
innerleftmargin=5pt,innerrightmargin=5pt]{mybox}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\newcommand{\heva}[1]{\left\{ 
	\begin{aligned}#1\end{aligned}\right.}

\counterwithin{figure}{section}
\counterwithin{table}{section}
\counterwithin{equation}{section}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{Mô hình hóa Thống kê}
\cfoot{\thepage}
\rhead{Nhóm 4}
\title{Tiểu luận cuối kỳ}

\allowdisplaybreaks

\author{NHÓM 4}

\date{\today}%

\begin{document}
	
	\begin{titlepage}
		\thispagestyle{empty}
		\begin{center}
			\textbf{\large{ĐẠI HỌC QUỐC GIA TP. HỒ CHÍ MINH\\TRƯỜNG ĐẠI HỌC KHOA HỌC TỰ NHIÊN}}\\
			---------------*---------------\\
			\vspace*{5.5cm}
			{\textcolor[rgb]{0.0,0.0,1.0}{\textbf{\Large{TIỂU LUẬN CUỐI KÌ}}}}\\
			\vspace{1cm}
			\textbf{\huge{\textcolor[rgb]{1.0,0.0,0.0}{MÔ HÌNH HÓA THỐNG KÊ}}}\\
			\vspace*{4cm}
			\begin{tabular}{rll}
				{Giảng viên hướng dẫn:} &{\bf TS. Nguyễn Thị Mộng Ngọc} &  \\
				{Nhóm thực hiện:}     & {\textbf{Nhóm 4}} & \\
				{Học viên:} & {\textbf{Phan Thị Thùy An}} &{MSHV: 20C29002} \\
				& {\textbf{Đinh Thị Nữ }} &{MSHV: 20C29013} \\
				& {\textbf{Lý Phi Long}} &{MSHV: 20C29028} \\
				& {\textbf{Đặng Khánh Thi}} &{MSHV: 20C29038} 
			\end{tabular}
			\vfill
			\normalsize{TP. Hồ Chí Minh $-$ Tháng 04, 2021}
		\end{center}
	\end{titlepage}
\tableofcontents

\chapter{Dữ liệu tự chọn}
\begin{itemize}
	\item Tên "đề tài", nguồn gốc của dữ liệu, giới thiệu các biến.
	\item Mô hình chọn được; phân tích kết quả
	\item Đưa ra những phương pháp/phân tích khác có thể giúp cho kết quả tốt hơn.
	\item Kết luận.
\end{itemize}

\include{A-CAU1}
\include{A-CAU2}

\chapter{Dữ liệu có sẵn}
\begin{itemize}
	\item Chọn mô hình phù hợp nhất giải thích biến phụ thuộc với từng bộ dữ liệu.
	\item Nêu rõ phương pháp chọn mô hình và lý do chọn phương pháp đó.
	\item Nói rõ ý nghĩa của mô hình đã chọn.
\end{itemize}

\include{B-CAU1}
\include{B-CAU2}
\include{B-CAU3}
\include{B-CAU4}

\end{document}